<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Софтуерен Университет</title>
    <description>Достъпно и качествено софтуерно образование</description>
    <link>//</link>
    <atom:link href="//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
      <item>
        <title>Ниво #0 стартира на 5 юли</title>
        <description>&lt;p&gt;СофтУни удължава срока за кандидатстване за Ниво #0 (подготвителен курс по основи на програмирането с езика C#) до 3 юли. Курсът стартира на 5 юли. Тези от вас, които са кандидатствали до 17 юни, вече са уведомени по майл. Тези, които не са се регистрирали, могат да го направят и да попълнят формата за кандидатстване: &lt;a href=&quot;http://softuni.bg/apply&quot;&gt;http://softuni.bg/apply)&lt;/a&gt;. Може да изберете една от двете форми на обучение: присъствено или онлайн.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Началото на курса е 5 юли. Продължителността му е два месеца, като занятията се провеждат веднъж седмично (събота) от 18:00 до 22:00 часа. Информация за това, което се изучава по време на курса, може да видите тук.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;След края на Ниво #0, се явявате на изпит, който е едновременно и приемен за Ниво #1. На изпита ще може да се ползва език за програмиране по избор: C#, C/C++, Java или JavaScript. Може да се запишете и директно за изпита и да пропуснете подготвителното ниво (може да посочите това във формата за кандидатстване като изберете онлайн обучение за ниво #0). Примерни задачи за изпит може да видите тук. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;След първия месец на обучение (Ниво #0), ще се събира такса в размер на 50 лева за изпита в края на нивото. Тъй като Ниво #0 е безплатно, тази сума ще се приспадне от таксата за присъствено обучение, като вместо 480 лева, ще платите 430 лева. Това се отнася и за онлайн обучението – вместо 150 лева, ще платите 100 лева.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Позволено е да се запишете за Ниво #0 повторно (ако вече сте записани за майския курс). Позволено е и да сте записани в Ниво #0 и в Ниво #1 едновременно (ако искате да затвърдите знанията и уменията си по C#).&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 19 Jun 2014 02:52:38 +0300</pubDate>
        <link>//csharp-level-0/2014/06/19/C_Sharp_level_0/</link>
        <guid isPermaLink="true">//csharp-level-0/2014/06/19/C_Sharp_level_0/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Лятна почивка + график за ниво #1</title>
        <description>&lt;p&gt;Приятели, лятото идва и е време за малко почивка. Вече сме определили дните, в които максимално да се отдадете на релакс, а именно от 2 - 10 август включително.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;За да може да се насладите на летните месеци, трябва да си организирате времето добре. Ето и графика до края на Ниво #1:&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;6, 7 и 8 юли - изпити по Web Fundamentals (HTML + CSS);
9 и 10 юли - стартира JavaScript Basics;
27, 28 и 29 юли - изпити по JavaScript Basics;
30, 31 юли и 1 август - защити на екипните работи по JavaScript Basics;
от 2 до 10 август - почивка;
11 и 12 август - стартира PHP Basics;
25, 26 и 27 август - защити на екините работи по PHP Basics;
24, 28 и 29 август - изпити по PHP Basics;
Поправителната сесия за ниво #1 - предстои да бъде планирана (най-вероятно септември).
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;

&lt;p&gt;Приемен изпит за ниво #0 (което стартира на 25/27 май):&lt;/p&gt;

&lt;pre&gt;&lt;code&gt;25 юли от 9:30 до 15:30 и от 16:00 до 22:00 ч.
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 14 Jun 2014 02:52:38 +0300</pubDate>
        <link>//summer-vacation/2014/06/14/vacation/</link>
        <guid isPermaLink="true">//summer-vacation/2014/06/14/vacation/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Feedback от СофтУни Конф Май 2014</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/images/softUniConf.jpg&quot; alt=&quot;Конференция Боровец&quot; /&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Над 180 души се включиха в първия СофтУни Конф 2014, който се проведе между 16-18 май в хотел Рила, Боровец. Програмата беше разнообразна и включваше както лекции за интересни софтуерни технологии и платформи, така и забавления и спорт - йога, социални умения край басейна и други. Пълната програма можете да разгледате тук. Можете да гледате видео от лекциите от конференцията и в Youtube канала ни.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Помолихме част от участниците в СофтУни Конф да ни кажат какво мислят за събитието и за целта им пратихме анкета, която да попълнят. 78 човека отговориха на призива ни, за което им благодарим. Тук можете да разгледате обобщените резултати.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;97% от взелите участие в анкетата са отговорили, че конференцията им е харесала много/изключително много. Лекторите, както и темите, които те са представили са оценени с 4 и 5 от общо 5 точки от болшинството от анкетираните. 96% от хората твърдят, че биха се записали и на следващ СофтУни Конф. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Сред най-харесваните лектори се нареждат Светлин Наков, Кристалин Чавдаров, Николай Костов, Ивайло Кенов, Константин Данков, Димитър Иванов, Лазар Радков. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Повечето хора похвалиха организацията ни, но се оплакаха от твърде много теми. Ще се съобразим с това в бъдеще и ще гледаме да има по-малко на брой лекции, но с по-конкретен фокус. Много от участниците се радват на възможността, която са имали да се запознаят с хора със сходни до техните интереси, както и да научат нови неща.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Благодарим от сърце и на спонсорите ни: XS Software, Суперхостинг.БГ, Komfo, SoftConsultGroup, pCloud и Информационно обслужване.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Снимки от събитието можете да разгледате тук.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Очакваме с нетърпение следващия СофтУни Конф! Вие ще се присъедините ли пак? :)&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 03 Jun 2014 02:52:38 +0300</pubDate>
        <link>//softuni-conf/2014/06/03/SoftUni-conf/</link>
        <guid isPermaLink="true">//softuni-conf/2014/06/03/SoftUni-conf/</guid>
      </item>
    
  </channel>
</rss>
